上水要人呀呀呀呀呀！！！！！（今晚）

北區陪著你走音樂分享會
06/09 （今晚）
7：30 pm
彩園劇場

好似有fuxk the popo 聽？

----------------------------------------------------------

最近發生左好多事，大家可能會覺得好唔開心，好攰，所以先更加想藉住呢個機會俾大家差下電，俾大家喺各同路人與音樂的陪伴之下集下氣。要知道，無論幾辛苦都好，你都唔係一個人捱嫁！

最後想講一句：

你未行完的路，我地會幫你行埋落去，一路辛苦了。

五

大

訴

求

決

一

不

可

！

推到一百連